剛剛 有街坊見到兩架水炮車由深井方向去荃灣

剛剛 有街坊見到兩架水炮車由深井方向去荃灣.....

Be Water.............

大家小心.